我想問香港車牌係自動波，國際車牌上面冇寫自動定棍，可否在國外租棍波車

係大陸拎親戚架棍仔操過下，有信心渣得到

咪撚戇鳩啦

之所以話你呢啲咁既人真係豬西黎
就算有人話得呀
你條豬西係咪真係信真係渣得呀?
屌你老味都真係豬西黎架喎

屌你老母咪影衰香港人啦
on99咁, 無料扮4條

係可以既 但其實你明知自己冇棍牌 冇料又何必扮大袋
一陣出起事上黎喊都無謂

垃圾 男人老狗揸個廢牌

廢牌自動狗準備進場！

男人老狗考自動波

無棍牌同男人無賓周有咩分別

大陸渣車用國際牌咩

國際駕駛許可証唔係車牌
租車要連香港車牌
照你logic貨櫃車都有得你租

樓豬小心客死異鄉

國際車牌只係一張統一各國車牌格式GE翻譯文件，唔可以單獨使用，冇棍牌渣棍車出咗事會被視為無牌駕駛，連租車自帶果份保險都會無効，法律上，賠償上，自己諗清楚

唔該巴打，咁我租番自動波算

其實唔難揸 租下玩下都好
利申棍私
保證你會死

信自己嘅話試下無所謂 利申發夢無車牌嗰陣都要揸棍波車

on仔黎架咼

自動波先好呀，簡單直接瀟灑，真男人就係咁，唔做多餘野

係美國係得...其他唔知

你真係咁撚FIT 就一早考撚左棍牌啦ON9

停車場都未必出到

😂

咁你又唔啱
國際牌係冇寫明棍定自
不過有寫種類架